「川金會」秘辛曝光 幕僚：川普想用空軍一號送金正恩回家

美國前總統川普最自豪的外交成績應該就是和北韓領導人金正恩進行3度會談。隨著川普下台，有關「川金會」的內幕秘辛也再度曝光。川普幕僚近日向英國廣播公司（BBC）透露，川普在第二次「川金會」時，曾主動向金正恩表示，願意用空軍一號送金正恩回家，此言一出嚇壞所有在場外交官。

....

美國前副國安顧問博明（Matthew Pottinger）說：「川普總統向金正恩提議用空軍一號送他回家。川普知道金正恩花了好幾天時間搭火車途經中國抵達河內，所以他說：『我可以只花2小時就送你回到家，如果你願意的話』不過金正恩婉拒了。」

....

聯合國高級官員費爾特曼（Jeff Feltman）則是透露「川金會」的發起秘辛。費爾特曼說，他在北韓不斷威脅發動攻擊，且川普譏諷金正恩是「火箭人」（Rocket Man）的緊張之際獲邀前往平壤。川普得知此事後，請他向金正恩傳達會面邀請。

....

果然消息傳達後不久，金正恩主動向南韓政府表示，願意和川普會談。時任白宮國家安全顧問麥馬斯特（HR McMaster）說，當南韓駐美大使向川普轉達金正恩欲會面要求，而川普一口答應時，「大使驚訝地快從椅子上摔下來」，因為韓方萬萬沒想到，川普會如此爽快答應。

.....

佢敢坐，共產黨斷佢糧

而川普一口答應時，「大使驚訝地快從椅子上摔下來」，因為韓方萬萬沒想到，川普會如此爽快答應。

如果係民主黨就唔會答應，只會不斷囗交拎光環

Trump 係做實事
你睇佢兩個見面之後，北韓冇搞過事咁滯
2017/18個陣金仔狂試射導彈ga

而家拜燈一上台，金仔又作勢搞事

好似之前話金正恩一向唔敢坐飛機
所以先搭火車

侵真係痴撚線外交

點會，直入敵對勢力空中要塞
共產黨分分鐘provide埋一切可以拎到情報既gear

果個係佢老豆金正日
金仔係借咗習近平隻機去新加坡

共產黨思維：點解人哋會俾你直入空中要塞，一定比投靠左侵侵

侵侵

只有侵侵先可以駕馭嘅金正恩

記得當日開埋個車門介紹埋自己架野獸俾金仔睇
好鬼老友

特朗普的外交哲學
為左傾成DEAL, 可以唔理總統身份同你傾!!
為左同你傾DEAL, 可以用總統身份夾你傾!!

咁留學嗰時搭咩？

其實美國總統都當佢假想敵
明知可以用軟功都唔會做

我侵係做實事嘅總統
相反隻垃圾拜狗仲係到on99

屌

一黎驚被襲擊冇得走
二黎北韓得蘇聯時期既爛鬼飛機唔符合現代國際安全標準，冇機場比佢降落

如果金正恩當時願意既話就正
不過侵侵真係好勁 佢E D先叫外交
弊燈果D戰略 性 忍耐 真係收撚鳩皮

一定唔制
坐敵國飛機返屋企一定淤到爆
反美宣傳完全破功

讓川普幕僚吃驚的還不只是「搭便機」提議。波頓說，當金正恩抱怨美韓聯合軍演時，川普立刻站在這位「新好友」這一邊。波頓說：「川普突然向金正恩說，『我會取消這些軍演，它們沒必要又花錢，而且取消軍演會讓你很開心』。我實在無法置信（他這麼說）。」

波頓表示，當時他和前國務卿龐皮歐以及前白宮幕僚長凱利都在會議室內，但川普卻未事先徵詢其意見，便向金正恩承諾取消軍演。波頓直指這是川普的一大錯誤決定：「這不是被逼迫下做出的錯誤決定。這是（對北韓的）一大讓步，而我們什麼回饋都沒有。」

真係好撚老土 就係呢D咁咩都要講得失回報既思維最影響外交, 嚴重黎講直情影響人類文明

杯葛皿煮黨 光復美國

咪玩啦
我係肥仔都驚左

類似支共統戰手法，製造永遠嘅敵人，咁民主黨就永遠都有續任嘅需要

行路

hunter仔都有得痴飛機搭啦

呢下真係好高章，唔怕招呼你，最怕你唔嚟

Exactly

所以民主黨要永遠制造種族歧視

先唔理trump外交政策啱唔啱, 但佢的確好有膽識, 喺三八線彈出彈入

侵好清楚以美軍的實力根本可以秒殺北韓
所以少一兩次軍演真係冇問題
侵亦唔係不求回報
就算係實牙實齒簽哂協議都可以違反
侵只係賣個人情比金仔要佢唔好搞事

好多人都係著重眼前利益回報, 又唔係睇將來
做到咁高級都咁短視

搭火車應該算係北韓領導層嘅一種習慣
上次新加坡搭飛機純粹係因為無鐵路直接去到
金仔之前去莫斯科都係火車，超on9

因為勁共勁共 所以先搭火車

但係其實金仔係超後悔
平壤上機時成隻機大大隻字寫住Air China
好似驚死人唔知道自己無一隻機可以飛到咁遠

第二次點都要揀個自己火車去得到既地方

中東、北韓
但拜登一上台......

美國不配有侵侵

唔好唔記得，佢可以將以色列同佢嘅世仇嘅國家拉埋一齊。呢個已經值得拎和平獎。

自從侵金會之後 朝鮮國內政治宣傳刪除咗大量反美內容 轉哂做同國際友好之類嘅溫和路線

而家拜登上 可能又轉

擺明信唔過自己國家啲爛鬼飛機

民主黨根本冇信用
金仔冇可能同一個冇信用的人傾計

Trump係直接比誘惑金仔表態。
如果金仔肯，咁高規格返去，中國即刻冇得扮北韓大佬，金仔要直接企晒過黎美國e邊。
中國即刻冇左最大籌碼。
咁我諗美國又唔會比金仔有事既，揼南韓心口同日本夾份人道援助咯。

個下真係睇金仔敢唔敢，敢就全世界180度改變。

讀書人思維，懷疑跟足曬理論

rocket man
侵真係好過癮

分分鐘變成NEW TRUMP HOTEL J死人

真正上位者氣派，四方臣伏

軍演咁多年，北韓既冇就範，仲要變本加厲。
墨守成規做冇效益嘅野仲要燒錢。
好似侵不顧世俗眼光打破呢啲定律先至可以搞掂北韓

咪就係 咁piece meal 咁小家 邊傾到嘢 人哋Trump 由細到大見權貴多過你啲濕鳩外交官多多聲啦

最驚攞到佢生物資料

其實金仔根本唔撚驚你軍演，預左你一入侵就射導彈比南韓同曰本，無諗過用軍隊還擊，軍隊負責維穩用

佢反利，驚空難

敗燈一上場金仔已經屌佢

侵有時胸襟同個膽真係好大

掛住侵侵了

成個換撚左你都仲得

金仔自己都驚訓醒去左美國

痴左線
係美國總統專機又唔係佢私人飛機
而且空軍一號一定好多美軍戰機同偵察機護航
用腦諗下都知北韓唔會開放領空比你美軍入自己領空仲要降落埋

所以有唔少外交官 自己家勢都顯赫 見得多世面 無得讀書讀返嚟

以商人角度玩政治，好多政治老手都收皮

Trump Tower Pyongyang

仲要換曬金色玻璃

坐埋美國佬飛機，仲唔係勾結外國勢力

係，個下真係幾引人，一成功真係歷史留名

咁目的唔一定係主要用黎壓金仔既，軍火商利益衝突都好大

你唔玩導彈，我又大條道理攪少兩次軍演
你對下面有交代，我又慳錢，大家開心

所以佢咪選唔到
大部份人做總統的目的就係為左繼續做總統
所以佢地會討好傳媒 唔會做d傳媒唔鍾意的事
就算擺明舞弊都有傳媒撐腰 甚至連社交平台都出面撐

笑死，侵一比共狗介入完就完全無符，之後連提都唔再提，失敗到一個點呢

你咁講 令我想起<<思想的藝術>>入面講過"沉沒成本繆誤"
好多人都會對某樣投資左好多而冇回報既野繼續做落去 原因係覺得自己已經用左咁多資源落去 宜家先放棄好似好唔抵
侵就打破左哩個繆誤

選擇舞弊 先上唔到者

但國會衝突完全俾民主黨撚化

個post 好撚腥

共產黨敢斷佢糧,佢即刻投靠美國

預左佢會拒絕但係都要擺個姿態出黎架嘛，所以話你呢啲人咪唔識野囉

點投靠

上網靠大陸，地下走私大陸貨，外匯好多人民幣

唔知肥仔金掛唔掛住牙侵
西方世界首個善意對佢既領袖

北韓有幾多人真係上到網
美國可以低價賣糧食,再係北韓設廠畀錢佢賺

Trump: The Art of the Deal

應該係想打亂對方節奏 當你下意識諗 咁咁咁一定唔得啦 侵又已經諗梗下一句up乜鳩 雖然可能只係下意識咁講 但侵呢啲隨口up 應該合埋眼都做得諗

條友懶醒但其實中撚哂陷阱都唔知

好掛住侵侵

美國總統
地球最強軍隊指揮
邊有人敢郁佢

House of card 咁

上次金仔飛monkey國都寧願問支那借部747做專機

侵就知佢驚答飛機先話咁講, 班外交官係咪應該先做下功課

金仔都係識英雄重英雄，難得有條友咁直接，又肯現真身見面，多少都比返幾分薄面

北韓領導人傳統嚟

而川普一口答應時，「大使驚訝地快從椅子上摔下來」，因為韓方萬萬沒想到，川普會如此爽快答應。

証明班美國高官得侵先識尊重敵人 但班廢柴就只係識禁部計數機

1個月多了， biden 仍然食緊屎

真

佢哋打工架咋
又冇最終話事權
梗係跟住學院派做

唔怪之得金仔冇大動作
原來Friend到一齊坐飛機

on9 la 我話trump trump 想用支義勇軍射金仔番屋企都得la

只有癲佬先可以駕御到癲佬

別人笑我太瘋癲 我笑他人看不穿